［入黎分享下]一個月練到腹肌線條

如題
有冇巴絲可以分享下成功例子
又或者有咩方法建議

ps 前排有睇coffee啲瘦身片
一直心思思想要試下

最緊要係降體脂
唔係練幾勁都出唔到線條
即係要改善下飲食同keep住做帶氧
唔可以齋重訓
同埋唔係淨係練腹肌
其他部分都會影響腹肌線條

帶氧要做幾耐其實
30分鐘係咪唔得

因人而異啦 真係女計返你食左幾多卡路里
但有時帶氧做太耐反而會令肌肉生長得冇咁多

如果脫澱粉質係咪唔得🤔
以前試過兩星期加帶氧
個人好易攰同冇精神

唔食飯面果d做gym會無氣無力
效果差好遠

要睇你本身脂肪含量有幾多。如果25%左右，一個月都應該可以，不過辛苦啲，如果唔使番工番學都得既。

一星期四至五日跑山或跑樓梯，每次60分鐘，再做7-10分鐘既腹部鍛練。另加一星期三次full body circuit training，增強番全身肌肉耐力同修緊線條. 一定要練背肌，如果唔係寒背就唔好睇。

飲食要戒糖，少碳水化合物，每日大約300g肉類，蔬果任食，少食多餐，飲好多水。

就係黎緊唔使返工
想用一個月時間操
多謝分享

體脂25%都應該幾肥

如果女仔25%唔算太肥既，去到20%脂肪已經見到肌肉線條。但係要做到coffee 既身形，一個月就未必得喇。

我之前都係一個月無做野，日日做運動，一個月脂肪率23%減到18%。不過每日都會好易肚餓同血糖低，要準備定啲少食。

用marker畫落去

游水，連續三日即見效